再有一名受偷渡港人家屬委託的律師 到深圳試圖會見當事人被拒

再有一名受偷渡港人家屬委託的律師到深圳試圖會見當事人被拒。曾代理709案的任全牛律師表示，鹽田看守所要求他出示公證，證明其委託人身份。律師指刑法沒要求出示公證，有公安局法制隊人員向他稱要求是出自司法部門，又稱「只要審核通過律師的代理手續，去會見的話沒問題。」

LET MY PEOPLE GO!!!!!

下世好好做人

強國人權是最好的

推

陽光司法 驚佢地曬傷